WhatsApp 有無用藍剔？

做個統計

有
無

無 廢事比女朋友見到

有 方便已讀不回

唔用
有時見到d廢話唔想應
唔用藍剔就可以扮睇唔到遲d答

咁用藍剔人地直接知你唔想覆仲好

唔用 用咗好似畀人mon住幾時睇咗咁

以前覺得無乜所謂 但做野耐咗發覺有藍剔公事上好唔方便 而唔係小唔小心眼 反而係比人mon住自己睇咗未果下唔係太爽

呢個真
擺明話俾人聽我睇完

我又覺得幾方便，有陣時可以知道佢知未